七警上訴結果係政府比SIGNAL黑警做盡D

司法界都會撐你地

三權合作

又多一隻大佬打